我現時自己好硬淡

又係我DJ莫問
今日為大家帶黎Jason既舊歌 淡來無樣
送比做淡輸錢既朋友

我現時自己好硬淡
念舊時淡倉可食飯
買極熊睡得好還賺得多過昨日

用大期賺錢很浪漫
但未曾千跌過便喊
捱下去 捱下去 但輸錢想jump
衰了收尾

大師

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

好詞！

好歌好歌

留名支持大師

捱下去 捱下去 但輸錢想jump
衰了收尾

就算你cls 你都係我地嘅大師

最後一代填詞人

有料

識貨

莫問（詞膠）

I don’t know what you are talking about

Ching邊間教會

不如試下跟住唱一次

好詞，好詞